民建聯社區主任在房署租辦事處可能唔洗錢

注冊團體“公屋聯會”（以優惠租金租用）的各區地辦事處都會提供比民建聯做區內社區主任的地辦（所有區都有），點解唔佢哋自己租地方用呢？係咪有利益輸送呢？房署點解唔管呢？選舉經費又計唔計呢？
之前問過房署，佢地話管唔到，我將會出信比房署署長要求交代，兄弟各自做野啦！（各聯會門口會貼滿建制poster，記得有圖有證據呀~）
（Share比房署商業租戶可能會嬲嬲豬囉咁平租）

公屋聯會

九龍社團聯會

民建聯 各社區主任
（fb大把地址自己搵）

房屋署社福服務用途單位

做鳩佢地

新界社團聯會都係
我投訴過話佢地利用呢D地方盈利
房署唔受理, 民建聯D活動D銀碼全部無晒

報過, 申訴專員公署, 無用
根本唔關收益, 直頭關乎份工